有隻蟻死左係Mon入面

點算好 好礙眼 個mon買左無幾耐

去動物園搵幫手

放隻曱甴入去食左佢

我個mon有蟲仔行緊，之後壓扁距點知係mon入面

保養包唔包整呢啲?

巴打你點解決

樓主一定成日打飛機整污糟曬個mon

首先咪整死佢

俾咗我老母用

以為係出面一篤就扁左 屌

巴打孝子

而家我望住個mon個感覺好唔爽 有點野係度

攞去維修得唔得呢

聽日問左保養先

大家引以為鑑

放隻食蟻獸入去咪is ok

lol

放你入去幫我搞掂佢